[True Or Dare] 有無再食金拱門/吉野家/元氣/大家樂

無

金拱門》Mosburger , Jolibee
吉野家》katoya
元氣》Sushiro
大家樂》大快活

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

DARE 食哂全部

金拱門: 囡囡早機返香港太肚餓食左次
其他三家冇食半年了

同樣冇但MosBurger....

(罷食) Mos Burger黑心老闆 ,妄顧員工安全,流水革命至今現任員工經歷分享

咁要轉第二間了

轉左食subway

我可以大大聲講 我真係冇食啦！

不如戒食trash food

巴打 KFC呢？

戒哂

冇！

KFC都係藍

Kfc 係tvb 賣廣告，不了

做乜唔食得大家樂

無，但前排食左次mos burger+1...

Dare
罷食咗好耐

冇

食左一次金拱門11蚊包

食過m記

我都想知

全撚部無食除左一次前幾日睇到陳妹妹單野勁down 搵左fd飲酒食甜品附近無糖水鋪買左金拱門雪糕食

14年反佔中 撐警

咁唔好食囉

戒晒